全城中伏!!

今天新聞鋪天蓋地全是霍金離世，霍金成功幫手轉移視線，全城焦點去咗霍金度……立會九西敗選聲音不見了。初步滅聲計劃成功進行!

即係霍金係佢哋殺嘅?

兩日前已經冇晒啦

講台灣殺人單野仲似啦

我地泛民話係就係